[壓力爆棚]毒撚但靚仔，係咪溝唔到女？

鍾意係屋企睇電影，打機，唔想出街，對日本嘢一啲興趣都冇，算唔算好毒？靚仔都係咪冇女會鍾意？

like me

Hi 你好

hi...不過自然有女仔會追你，特別啲妹妹仔

FF下就好

自己係咁，可能工種問題

其一

毒撚靚仔揮手區，巴打你咩工種

請自貼

我拎勁毒 唔岀街。但我係溝唔到仔

Me

有冇相睇下

不了

你靚就等仔溝

總之靚仔，10個10都係咁話

毒撚覺得自己靚仔

人地話+自己都覺得

性格比較內向，但唔怕醜，只係唔太鍾意講嘢

其實好撚絕望

你知唔知你輸咩
太有自信

其實相反

我溝你啦

賣生果嗰個定賣菜嗰個？

識個fd米8幾 外國留學 好靚仔既 仲有啲家底 但係毒撚黎 一直都冇女

試過有條女行過黎同我講我好靚仔，但係大陸妹黎

所以話毒真係罪黎

一樣 自己唔想去識女

毒+文靜基本上食得屎。me....

想識，但係冇動力，連交友app 都唔想dl。

佐助型啊嘛 明㗎啦心照

你肯放膽去溝，識氹女仔就溝到

個個連登仔都係咁架啦

壓力大，放下負，體諒下。

師兄都靚仔毒撚？

梗係啦

其實我好明你既感受
因為工作環境根本冇囡。。。
但人愈大好似會慢慢習慣左咁

想問下巴打幾歲？？

亲你真帥 可以用你的鸡巴屌我吗？

草緊火，等緊果刻來臨。

收你500啦

20中，真係習慣左，你真係明

師兄有冇女？

我不認識你，不可以。

1蚊都唔想俾

我以為係叫「老細」，原來依家係叫「靚仔」

Btw...如果靚仔自然就有女送上門，返工返學點都有機會，我自己都係毒j，放學返屋企打機，星期六日唔使part time就匿屋企打飛機（近排發夢係我一生人最多街），但學校同part time都有女溝我，所以巴打你真係靚仔嘅其實唔使擔心喎

屌你老母比人偷我AC

工作清一色全男

冷靜啲啊

上面個留言唔系我本人留

好難捉摸

我一樣20中 情況一樣 日日打機睇片 都唔想去識女

毒撚靚仔係唔洗溝女

自然有女會溝你

但前題你圈子有女先

唔係話冇，主要一句起兩句止，冇動力再吹落去。我性格問題

同病相連

Again: 壓力大，放下負，體諒下。

放假喺屋企緊係冇女

靚仔毒撚here
日日祈禱好快會感動到上帝跌個女朋友比我

唔係屋企可以去邊？好難有節目，行街？睇戲？食飯？你唔悶我都悶啦，唔想plan。

成日都FF架啦，不過有時要清醒下。清醒完個人就會變負。好難控制。

樓豬返工定返學先 到你有經濟能力就會鍾意咗出街shopping

返工了...真心對行街興趣不大，試過幾次同女仔行街，唔知行去邊，條路好迷惘，好想快啲完左佢返屋企做毒撚你地會唔會？

屌你咩試過同女仔出街 唔同你講野
真毒係唔會同女仔接觸過

金城武都獨撚黎，連登都唔識上仲獨過你地。

你見金城武有媾唔到女既煩惱咩？佢煩緊唔好再俾女媾炸。

所以事實証明你一啲都唔靚仔

唔好咁啦我知錯啦

佐助型毒撚？

信不信由你，反正我信了。

依樓依？～

毒撚切忌有自信

有冇鍾意嘅人先？會唔會主動約人出街？
男仔唔主動靚仔都冇用

其實等緊一刻衝動，夜媽媽，點燃著飛煙，大啖呼吸，然後大聲哭。真係好想好想...

對雞冇性趣。

係，做返個真毒撚

其實見靚女都鍾意架啦，都想主動。可惜全身冇力，唔聽洗。係，真係冇用...

通常毒撚靚仔係比女溝閣下無女溝既要諗諗個前設岩唔岩

你鍾意人，冇動力去追。人鍾意你，真係冇feel。

真靚仔係你拒絕完，佢都會再搵返你
當你講既係講笑

唔識講野都會不停搵野同你講

唔係咁講既，都要睇對方性格，依家啲女仔俾你拒絕了，受唔到挫折，就會直接unfd 你。有幾多個係會屢敗屢戰？

試過拒絕人，之後直接unfd 我

到底樓主係咪靚仔，依個問題先係重點

我都就20中 自上一次拍拖之後，覺得自己愛自己多d，唔太識愛人。
如果係咁不如唔好拍拖啦

可能要求太高

咁你當我普通樣先。但絕對唔樣衰

普通就已經唔無優勢，重要毒撚
天堂與地獄咁 講經咩

好羨慕樓上啲巴打個個都咁靚仔
我都係返屋企攬著條女喊

理解巴打

我都明。。。
我諗主要係對果區唔太熟悉，行街下下都Google map ，行到攰想搵公園坐下就唔知係邊。

覺得要求唔高，只係想搵個夾到既真係好難。
唔係話靚就可以拍拖。要睇性格，興趣，夾唔夾。

巴打靚唔靚仔？

喊唔係問題，但要值得你喊先好喊

有人讚，但我唔覺自己靚
行出街，一街都係靚仔啦

冇方向真係罪

真係。依家周街大把靚仔。所以自己靚仔都冇用，加上又毒，你話邊有女會鍾意你

咁要求係極高～又要靚 又要夾 應該幾難

照屌
大陸妹淫蕩夠放，唔洗用套任中出

咁我注定做一世毒撚

搵返個毒撚女朋友

小心有病

雖然想屌閪，但都想同自己鍾意既人屌。

on99 那黎的自信呀 冇女好撚正常丫 幻想撚自己靚仔

依個真

但個人經驗
唔識路，人地會帶你
唔識食，人地會搵埋
無野做，會邀請你上佢屋企/ 上你屋企hea
如果樓主真係公認靚仔係唔使擔心

好難...雙毒不如唔好拍

係巴士識左個大學生
已經一齊左2年

以前返工清一色全女，有「仔」都係啊叔

有咩問題？真唔怕講

玩下online game識可以兩個人一齊毒不知幾幸褔

恭喜

真係頂唔撚順呢個post d 戇鳩仔，係咁強調自己靚仔靚仔 屌你老母相都冇張 你有眼耳口都係靚仔呀？

哇，羨慕

脫離現實世界，其實好恐怖

上司話過我靚仔

一陣生野呀

直接報出黎等我地黎俾評論你係咪真係靚仔先講啦，你老母你話自己係edison 都得嫁啦冇相

主要係想拍拖又唔想拍拖。怕忽略人地。其實好矛盾。

準備好先，唔好諗人有我有
你會傷害人

毒撚最忌有自信

吹下水，又唔洗咁既。唔信既，咪當真咁吹水咯

下一句係咪你收返封辭職信？

那來的自信

女上司？

之後同你借錢呀嘛

係呀，所以未準備好

經驗問題

冇，睇落係真心既

唔急啦，依個時勢
有另一半都無時間拍拖 無心情行街
再講老實d
靚唔靚仔都無關，人人口味唔同
靚仔都係相對大機會率有人睇中啫

唔信，就咪撚柒問啦。粗皮左啲，冇意思

我係毒撚但係我覺得自己都係靚仔

我去親街市買餸啲阿姐都叫我靚仔，我仲唔靚仔

所以我摺埋

兩個人互相幫對方脫毒

同意，呢個時勢好影響情緒，出街都冇心情。

未買過餸

越脫越毒，問你怕未

台灣fbi 帥哥？

神，我當你神咁拜

反而鍾意台妹

下
完全冇呢個意思喎
其實果時個樣真係用樣食女冇問題
但又冇主動咁做 好撚後悔浪費人生

巴打毒唔毒？

毒

食女對我黎講唔難，但唔想咁做。唔信就當我鳩up

我諗我同你描述一樣 但有女埋身

偽毒

咁又真係鳩左d
你冇慾望 ?

打住飛機先

時辰到
緣份自然到

食女唔難 但係是毒撚 你有咩問題
我都叫有幾年真係想屌閪, 飢渴到仆街
但係真毒. 種種情況令我唔會花時間主動去試識, 寧願做其他野咁解
你有咩問題

靚仔唔會無自信嫁

毒撚唔恐怖
太自信嘅毒撚就好恐怖

我以前都好貪靚
斯文白淨
好多女仔會走過來認識
但係人越大越求其
加上生活圈子越嚟越宅
以前細個都好開朗成日講嘢
而家好少出聲成日毒係屋企
近排覺得識女仔都好難

佐助型毒撚

自信型毒撚
咪FF啦

之前去旅行都試過有女仔走同我合照

幾靚仔呀 睇過

邊個話架？

太多煩惱啦，加上真係冇動力去溝女，怕追既過程，怕plan浪漫，怕就對方...等等

唔係話冇自信都係係太過有自信

身為同是只因有緣先識到依家果個既(唔係都唔知幾時)人, 表示同意
巴打你講到有妹妹仔埋身咁好
你幾大

溝到

係好撚柒難，工作身邊全男，已經仆街了

俾我FF下啦

夠我靚仔？

巴打一定係個靚仔

不了，當住先啦

留名

求教路

俾我FF多幾年好冇？到時人會老

可能唔夠

樓本樓豬都唔靚仔
仲要FF咁多

你好

壓力大，想申下

成班假毒
真毒既係唔會鍾意人
對愛情冇興趣
我試過，最後發覺自己愛唔到人
亦都傷害左個女仔
試過拍拖食女之後
我寧願睇av打機睇netflix

真心羨慕

我明 當時都係咁
但睇返當時其實好多障礙原來都係自己幻想出黎
做返自己就得
盡量想辦法浸淫係一D多女既環境度
等適合既人自然出現 等D野自然發生

呢個係我變毒左n年之後既結論
前提係如果真心想溝條女

巴打感情上很有故事

識佢個時28
事源
經常搭同一班巴士去同一目的地
有日等小巴等到遲到 結果佢主動問我搭唔搭的士去目的地
然後就一齊左

而家成日都怪我無正式追佢

點解呢d post 咁多人回

利申：毒L，冇女

要去磨合架窩 冇話一黎就夾 呢個世界冇perfect match架

有時想撩下女，怕對方視你為狗公，主動少少有視你為狗公。屌，真係冇動力。唔好以為靚仔就唔係狗公

因為你無善用不推文回覆

屌

哇，自然一齊，唔洗追，其實好事黎

咪係，我都毒到完全放棄愛情，9年冇識個差唔多年紀嘅女性朋友了

你問得即係自己唔靚仔囉醒啦

我調返轉
靚仔但毒撚
好多女會主動埋身
拍拖拍到手軟
最高峰時期試過1拖4

個時大家都係試下拍
然後就噤就2年

因為覺得香港壓力黎越大，生活改得好犀利。大家都被留在家中做毒撚。

因為樣成日俾人話多仔 話冇仔溝個個都當自己講笑
明明真係冇 越大越覺得出池好難
自問靚又未靚到最靚嗰堆 又唔識主動
依家啲女個個都咁chur 點爭

頂，又真

不過我係中意人，但又唔會追人
又唔知想唔想拍拖

一個唔得下一個在下一個。。。。其實你會攰到冇動力，會懷疑人生

無圈子

拉

其實係個社會造成。。。

信我一次好唔好？

唔識同人溝通最後都會錯失機會試過一個女仔狂咁追我，但係唔識表達自己咁就繼續係屋企打飛機

賤人，我做唔出

樓主擺明唔靚仔
靚仔唔洗溝女的,勁多女兵
任揀

巴打加油

不如幫大家整個連登 Dry Club

女仔多數鍾意另一半幽默
如果你長期咁靜真係同本字典拍拖咁款

靚仔到唔似單身呢

?

我同男女性朋友講好耐冇拍過拖了，佢地都唔信，真係明。見個個圍住一兩個女，你都唔好意思加入埋一份。

有啲嘢
話黎就黎
中間都好似單身左2年幾

其實係想拍拖，但有唔想拍拖。你明唔明？

大家FF 完未，好似唔洗返工咁

利申：返緊工，老細唔係office

真。

有左呢次經驗，下次你知點做，加油

真心借錢

訓醒未

我感覺係無謂搞人，自卑心作祟

你就係小智

可能就係爭咁啲自知之明

因為身邊全部男，冇女接觸既機會。

以為自己開post

你地搞，今日純粹壓力大，吹下水

靚仔就會比女溝架啦
你矮定係要求高？

溝唔到
除非你打機溝返毒女

係所以我都認命。唔想改變個文靜性格，覺得好辛苦

Bra打我信你係靚仔 可否留tg約約

就係返工放工回家，先想吹下水。

班frd個個都講緊點同男朋友慶祝送啲乜好咁
女人都係重色輕友㗎 成日話我唔約佢地
結果問親都話約咗男朋友 問問下都攰
算了 自摺

我都係 打算出家算

冇問到，講完就走左，我當時反應唔切。

吹水還吹水 請善用不推文回覆

結論係唔會主動識女既靚仔毒撚
真係要有一個環境 可以同d女女有意無意都成日接觸
而果個環境係可以靠自己製造出黎 (不停返多女既工, 哪怕飲食part time)
如果唔係, 就係好似我地咁, 等運到了

希望可以長訓不醒

你呢D似係懶唔係毒
通常係懶人先冇拖拍
因為見過唔少好樣衰既都有另一半

又中上男神

人人想法唔同，但會尊重。不過要懂得改變

可能吧

個人建議

如果見到心儀嘅女仔
有機會搭上對話嘅時候就盡早表明自己係一個點樣嘅人 (簡單講就係坦白)

如果個女仔聽左接受唔到嘅話
大家都可以慳番時間

(利申: 拍左3日找就講清楚自己處於咩環境

毒 靚仔
如果係有生活態度 其實冇問題

當係你開

有冇諗過接受你自己唔係靚仔呢個事實，成件事就通晒

之後面對既嘢，會唔同左。本身係一個唔鍾意煩既人。

絕對認同

過幾年年紀大，我會接受

有無咩Fd 多啲同佢咀賤互串下
把口就會愈黎愈得 我就是成功的例子
睇得多連登應該睇左好多地獄野
有啲女仔好鍾意聽呢啲gag

正常吧。係有人溝，但真係冇feel ，你當豬扒啦

利申：以前返學唔撚講嘢，做自閉仔，都兩條女主動埋身。而家女朋友都係佢溝我

足不出戶真係好難比女仔知你嘅存在
如果有心識個女仔 有啲位係可以做多啲
簡單固定時間落去跑個步

買六合彩唔一定中
但唔買就永遠無機會中

夠唔夠膽交換相想見識下
我都係俾人話唔似冇人追既宅女哈哈

呢啲多數gay

冇圖你講咩都得架喇

笑撚左

人生在世 有咩係唔煩
一個人都有一個人嘅煩

而家有咩煩惱 都多個乳枕

格式唔好執着，不過你意見會接受，但行動就考慮下，始終未有真真真想變既一刻

有少少鍾意文靜又怕醜女仔，可惜自己又唔太鍾意講嘢，所以就對呢啲女仔冇行動到。加上唔知點撩呢啲女仔

屌 其實都係睇樣
靚仔毒姐係乖
柒頭毒姐係噁心

你教我得唔得？

要人接受到柒頭
首先自己要接受到豬西

靚仔就得 除非唔係

呢個真，問完一兩次被拒絕，之後都唔會想問

唔好，留返條路俾自己

收到

你估金城武會唔會溝唔到女？

絕對認同，我就係環境問題。。。

成日見到。。。。頭痕

認真你真靚仔但毒...唔會冇女 只係差你自己會唔會揀個個..

想俾大把女溝。FF下

番7仔part time (固定時間)
個樣正正常常都應該可以識到女仔

如果跑步會帶耳機聽歌不理世事

中二病on9

不了，睇下啲留意，有啲都有幫助，你自己分析下啦，加油

呢個無得搞
噤其實唔係識唔到女
而係自我封閉

即係唔靚仔囉 屌

妖！要嫌就唔好怨啦
利申：自細都有女溝，
無拍拖10年
(期間都有女溝我／sp)

Gay 佬有樣睇。講開gay ，佢老味，之前有條gay 佬睇中我

其實最怕呢啲事出現，想搵個真心又專一既，真係好難，靚既又怕佢俾綠帽你戴。係一條刺黎

都係。

呢啲就係錯誤觀念，雖然我都係。。。。

接受唔到。。。對唔住

唔同意，靚仔未必有女，我就係例子。唔信就當住先

有冇巴打教路？或者絲打？

有就一定有
但唔好預期太高質

佢名氣已經贏左

靚仔？

此post已完 中上男神，拉

覺得係自己性格問題，俾啲時間我改

7仔不了

咁都上到熱門

跟進

樓主個位感覺似係自我封閉姐
第一步都未踏出就擔心呢樣擔心個樣

拍拖如投資
要穩贏先肯落注就真係一世都唔洗拍拖啦

我會改

是咪對對方冇咩Feel就唔好一齊
但自己其實想拍下拖唉

留tg

係邁向終極毒撚

唔信就當住真先啦

Sp接受唔到。想搵真愛

通常靚仔係唔會話自己靚仔
如果你真係靚仔一早大把女埋身啦

叫左連仔預設為不推文回覆嫁啦
呢啲吹水post上熱門真係無得搞

毒撚唔靚仔都得啦

唔好誤會，我都認傾傾下方向變左，但說話係真。

俾啲時間我改下，都有收到其他巴打資訊，盡力改

係

毒撚加上精神病以為自己係靚仔

不了，sor

唔認同，都識一啲類似我咁既情況

Sorry,次次唔記得左

玩交友app啦

無人催你
亦唔覺得要迫自己改
活在當下啦

叫左連仔整每次LOGIN架啦
而家被捕者可能起碼有成千個ACC係POPO用緊

又或者,連仔可能一早唔係度了

唔想。。。。原諒下

圖?

交友app 多美容雞

成日都同自己講，活在當下。但其實呃緊自己，因為真係唔開心。

h字頭嗰個好少 我都識到了

呢排面對社會不公，情緒好大。想放鬆下

H字頭？邊個？不過交友app 興趣不大，好奇問下

幻想住先

好女睇性格，金女睇屎，壞女要MK，你可以簡毒女

童顏 想死

我都想知，幫我好朋友問下

又係顏狗

我會考慮下

有咩壞處？

但係你又唔想陪行街

真係好矛盾。到底應該點樣做？有啲迷茫焦慮。定係自己想要啲咩自己都唔清楚？

好方法

好條毛咩
4個月之前講到而家

成日都唔記得

講緊連仔
無事

走埋黎識我果啲都唔係我個type

會被女溝

我中學個時
全班最高樣中下
個靚仔第二高
家庭背景大家一樣小康
都係食靚仔唔食既先有女
樓主自己諗吓

返工/返學等女溝囉
有啲女仔鍾意宅宅地嘅男仔，例如我

宅嘅保證
唔會出街滾 (偽宅除外

算吧啦

好嘔心毒撚邊有靚仔㗎屌

同樓豬一樣，應該都係有本錢
有俾女溝過，但唔算多
衰性格毒又內向
我都知多啲接觸外界先識到女
但係圈子細呀，冇乜朋友
唔通自己一個on99出街咩
返工嗰到啲人全部都上左年紀
就算去發夢都係同同性去
返學嗰到10個女仔有8個有囝
依家啲囡正正常常樣都有男朋友
可能我圈子真係細啦
依家sem又停埋
而且黎緊應該出黎做野，唔讀落去
到時全職返工應該更加難識囡
唔覺唔覺打撚左好多字，好感慨

真靚仔係唔會問溝唔溝到女
我意思係你夠靚仔 fb都大把女9 add 你

個重點係你根本淨係留喺屋企
完全又唔參加啲社交活動
點會識到仔黎溝你

其實我都喺一樣，不過唔會溝唔到女
只喺自己眼角極高，揀唔落手姐

希望年紀大咗D，要求會低D

因為我都好宅，如果另一半都宅宅地，就可以一齊攤係屋企，佢有佢打機，我有我睇漫畫，肚餓就一齊煮飯食，幾溫馨

而家我個個就係噤

分個個宅宅俾我

當我知佢都有睇comico 我就知可以一戰
（鍾意二次元嘅都係好人

想識你

有

咁灰，唔好喊呀

加油

好少人會咁講自己

你諗得太簡單了

你情況同我一樣

年紀大啲，溝女機會會唔會就細啲？

到底可以點先溝到仔

有畫面

+1

對二次元冇興趣

試試樓主
可能一拍即合

重點：共同興趣

因為呢排壓力大，個人諗左另一邊

完全明白
圈子佔好大問題

其實女仔俾男仔優勝啲，玩下遊戲，交友app，啲仔主動撩你。而我冇主動既動力姐我問題黎

係就好啦

同意

試下囉
難得有絲尋巴

係，同病人

毒撚梗係貪佢毒啦，點會貪佢靚仔㗎

其實番工個啲同事先最難入手
除非情投意合
如果唔係比人當狗公傳就可以等轉工

真宅定偽宅？

唔知係咪我個人比較傳統 成日覺得交友Apps識嗰啲唔會拍得長囉

太耐無同男仔溝通 好毒 唔知要點樣

好似好有道理

搞同事關係，其實最怕分手以後點算

真

好似又真係喎

唔係咁易架

有幾個朋友都唔長久，身邊得一個朋友暫時算長，2年。

我都係

你係巴定絲

算唔算平等？

巴，我唔搞gay 的

Hi

Hi,最近還好嗎？

有冇人想瘋狂地喊一次？想係一個寧靜係環境下，望住個海，點起飛煙(一飛夠了)，然後瘋狂啲喊一次(鍾意喊的感覺，鍾意真心痛果刻，好特別)一下下大力呼吸。其實好正。

申利:冇食煙

唔多好啊

嘗試下分享，幫你分擔下

叫下春啫，天氣開始涼就會咁㗎啦
又要宅，又無仔，叫下舒發下

我都係叫下春不過應該唔關天氣事，反而天氣凍更加想宅係屋企

Tg傾下計囉

關㗎，冬天宅得嚟會想搵嘢攬下
夏天就唔會了

話題唔多既人，想覆會睇心情(你再考慮多次)不過多數都會覆。係自己問題黎，我認。

我冬天只想躲在被窩裏睇下戲打下機

真心想睇下講到有幾靚仔
咩事個post

重點唔好放係個靚仔度靚仔其實冇咩用。主要係太宅。個post 冇事

好惨 我係咪食檸檬

咁我都係
不過背靠背暖好多㗎

自貼基本拉下

唔知樓主咩心境

巴打又係你叫我去嘅 我依加食檸檬

唔係唔好誤會

噤樓主講到噤渴求
都有嘅時候但又唔肯踏出呢一步
我有咩法子

背對背的擁抱真係暖咩？

仲以為可以識到個靚仔

不了，巴打毒唔毒？靚唔靚仔？

想繼續宅，冇其他意思

樓主彈出彈入呢下
我都真係愛莫能助
如困我單身又想拍嘅話 實會tg你

你唔好咁啦，都唔算食檸檬。你應該係個好女仔黎，我地一齊加油

以後都唔敢主動撩人

屌你好人卡 咁大個女得我派好人卡比人

呢個就係矛盾地方，唔係玩嘢。體諒下

我自己鍾意啫，挨住安心啲嘛
攬住就無得各有各玩手機

識靚仔好易，絲打加油。

重點係會腳痺

羨慕你唔係單身想拍未必真係會拍

唔好咁啦，真心建議每一個人都唔好放棄。我成日都想放棄，但我知我唔可以咁做。只是冇進一步行動。你加油

真心未派過壞人卡俾人。絲打令我有啲壓力

唔洗羨慕嘅
機會已經你面前
未必要一傾就拍
咪當做個朋友先
呢步都唔行嘅
真係愛莫能助
（利申 本人當年28 識 18

挨住真係舒服好多。不過長時間唔好，所以間中會起身拉下筋

呢個情況成日都有，慣左

哇，差好遠

重點 ： 肯唔肯去試
唔試嘅就算擺到埋口又如何

等緊一刻衝動

毒到啲戲，據睇完又再睇有冇好介紹？恐怖片一般般，鍾意睇啲有意思同感觸片

背脊貼背脊都腳痺真？

你的名字

我指攬住

梗係，要食下零食去下廁所㗎嘛

坐姿唔啱會腳痹架，例如觀音坐。成日發生呢個情況

我對動畫片冇興趣，不過呢套我睇左

講起食，想食薯片

所以我鍾意挨住

不過，背脊你係邊啊

如果你注動係內容上嘅話
係咪動畫片就唔係一個考慮因素

梗係訓係床舒服啲啦

海上鋼琴師，喺海上岀世，成世人都無踏足過陸地。曾經在為嗰女仔想上陸地，最後喺樓梯中途選擇返去搜船度。

呢套之前都想睇，唔知點解忘記左睇，多謝你提返我。

我鍾意向右邊訓住黎玩手機。其實唔好

餵食

可惜你話麻麻地動畫，Up真係好好睇，睇到我喊。其實彼思好多都啱大人睇。

你又啱，不過始終唔太鍾意，真人版感觸會大啲。

咁你要搵個鍾意向左邊訓嘅女仔陪你

希望我睇時都會流下馬尿，鍾意個feel 我係咪太痴線

其實唔算，只係有時突然想食

唔會啦，我自己想發洩嗰陣係睇喊戲狂喊。我嗰名套戲係當初一開始睇已經一秒落淚，結果喊足成場，在陌生人以為我失戀黎安慰我

會唔會好難？係咪每次識女時問下訓覺向邊個方向我:hi，你訓覺會向邊個方向？

好尷尬不過喊都唔會想俾人見到

點都有新意過hi, how’s your day啦

未聞花名
可塑性記憶
經典tg 嘗試下

所以後尾都會等平復啲先行岀戲院門口
除咗睇戲都可以煲下劇

Hi ,how’s your day ？

未聞花名
東京地震2.0都正，喊到我眼都腫埋

好，記住先

餵食好攰

其實兩個宅宅係埋一齊，最開心係可以係屋企各自做自己鍾意嘢，而唔會唔開心、唔會覺得唔理對方
間唔中有啲身體接觸，感受到對方係身邊就得了

唔知有無人明

鍾意自己一個係戲院睇戲我都有煲劇架。

申利，日韓劇興趣不大鍾意美劇

I am good, and you?

睇黎你同我一樣係個好感性既人

覺得一世都唔會拍拖嘅絲表示完全明，特別最近呢個時勢好想搵個人攬下
但拍拖覺得兩個人相處好煩，自己一個人輕鬆啲

有啲畫面感覺好正。唔怕對方出軌

I am good too

我被朋友號稱睇咩戲都喊得岀。
Toy story3同4又係喊出黎
啲frd話我平時睇落好strong ，估唔到咁眼淺

絕對同意。真係一個怕煩既人，但有時都要焗住做好理解

俾個擁抱你
利申: 非les

東京地震都正呀
呢啲考古動漫真係down落黎收都唔過份

動漫係一種精神

咁又冇你咁痴線。我需要有高潮位先會喊

一個人睇戲真係會上癮我而家都慣咗一個人睇。我鐘意睇英劇，call the midwife 同Downton Abbey 都好睇。

搵到互相理解嘅另一半，仲使乜出軌

俾個我得唔得，需要一下溫暖已經已經足夠。

我會首選歐美對唔住

嗱，咁就了
係咪覺得問人訓覺訓邊一面會好好多先

一般我feel到情緒不對勁，就會睇戲，嗰陣真係小小野都喊得岀係爆喊嗰種。同埋動物戲我通知喊得最痴線

睇3集先
都係阻你個半鐘姐

記住先，等我無聊時上網搵下資料。希望會鍾意

仲在西部世界，the end of fucking world都正

有啲動漫都好高質㗎
係啲人唔明，以為動漫得大波妹同校園戀愛先嫌棄咋嘛

呢個當然，不過難度會好高，好多人因為了解而分開。會唔會係我諗多左

Thanks
其實每次見到有free hug都想要
不過最後都係會怕醜

你好似好熟咁，教下我

無問題，嚟，抱抱

Feel 到你都會鍾意睇韓劇再次強調，喊個feel 真係好正。個心會痛，好鍾意個感覺。你地個心會唔會痛？鍾唔鍾意咁？定係我例外

考慮下不過通常都會睇下好唔好睇先會繼續睇落去，但有時唔好睇，因為開左頭都會繼續睇落去。

好耐之前，銅鑼灣間唔中會有鬼仔鬼妹搞free hug，我miss過一次之後好後悔，再見到就好唔知醜咁衝過去抱抱喇

依家無人搞呢d活動㗎啦⋯⋯

韓劇反而唔得，我唔可以睇太慘嘅戲，bad ending我會睇完抽離唔到劇情同人物，試過睇完灰足一星期

聽個名有啲興趣你應該都睇唔少劇，多你介紹好多劇黎，我得閒會睇。

藉口啫
不過都好過勉強係埋一齊，搞到互相抱怨先分開

我真係唔明因為少睇

教你撩女仔？
咁我點算啊

倒數，街上大把，只要你敢。其實我都想去舉牌

抱抱

倒數太多人，已經好多知無岀過

有。倒數。不過今年應該冇。革命嘗未成功，同志還需努力

以前睇好多，而家少咗好多。呢排睇小說多

成日都抽離唔到，係度FF

我係咪嚇跑左你？

好驚呢啲情況出現，你話平淡多麼的好。

唔知，唔識處理。

其實想出，但唔出。加上男人陪

唔明同唔鍾意都唔緊要，但唔好嫌棄睇嘅人
互相尊重就得了

有啲人好膚淺㗎，覺得睇動漫好毒好唔實際，其實動漫同電影的分別只係在於演繹的方式

重點係個劇本，即係故事想表達嘅嘢

嗰種感覺好強烈，強烈到想像唔到如果真係發生喺自己身上會點算，或者都係因為呢個原因所以唔想拍拖，唔想投入感情

哇，其實好羨慕睇書既人，我試過睇，會訓著。真係冇毅力睇落去

成功再大家一齊擁抱仲感動

冇嫌棄，會尊重。但唔好過火，例如會參加啲毒撚跳舞團話我歧視，賤人，都係好話

會架，會俾套戲影響到。因為睇左，你諗嘢都會變左。所以明白

係，希望呢刻快啲來臨。約定你

衛斯理啲小說好睇又唔長，可以試下
以前癲起上嚟會一日睇6本，然後再借

sor囉，咁唔撩你了

你真係好癲覺得鍾意睇書既人都好文靜，係咪錯覺黎？

好想同手足慶祝

你撩緊我咩？點解我feel唔到

係。約定你

中文系表示只能說sporty嘅人會比較少，我本人其實熟咗勁多嘢講lol會連珠發炮咁講嘢

唔需要太主動溝。

建議間中忽冷忽熱會好啲，唔好逼得太緊

應該點溝？

say 個 hi.

傾到計就可以試下，
因為係毒撚，所以唔好講咁多自己d野。

傾唔到就下個目標。

咁算唔算狗公？呢個唔得就下一個其實想一擊即中

唔好咁啦我真係唔識嘢

我覺得靚仔都唔會冇女純粹我睇法

你宅唔宅先？其實有幾種因素影響，圈子，性格都會影響到。

唔關你事，係我唔識撩啫

我都唔識撩，見人地撩女好勁，羨慕呢啲人。主要話題唔多。等同於幽默感唔係人人都有

覺唔覺我太多藉口？應該要行，但選擇要留

一種病態黎

巴打好勇敢

今日廢話係比較多。只限今日

真係要好熟先多嘢講，不過僅限同性，對住異性做唔到自己會索性唔岀聲

唔係啊 我冇依個煩惱 我係絲
不過覺得通常靚仔都自然有女埋身

我都係一樣應該因為同性關係，所以比較放得開。相反異性就會保留少少，怕影響形象掛

唔同意，反而覺得靚女先多仔埋身。

除非個男比較戶外，擅傾。

巴打咁你平時講野毒唔毒

應該唔毒。例如講啲咩先叫毒？開口就高達，模型等等？

你鐘意女仔多嘢講定靜啲？我自己就希望對方可以引導我，喺適當嘅時候俾意見我所以太後生嘅仔仔唔太啱我

如果你對嗰女仔，想引對方講多啲野，你會點開始話題？

即係講野個時避人地眼神 講埋啲野以為自己好好笑咁會唔會？

鍾意少少靜但又唔好太靜至於基本的生活問題人際關係等等會俾到意見既，認真時會認真，講笑時會講笑，睇環境做人。

會唔會從對方興趣入手好啲？

因為知自己笑話唔叻，所以都自知之明，唔會瘋狂講笑話，講完自己都認唔住笑至於避開人地眼神我就唔會啦

或者衣著打扮入手？

你自己有咩興趣，除咗睇戲
有時候如果對方嗰興趣你完全唔知或不感興趣，好難傾落去。好快會Dead air。
我自己都覺得傾偈好難

你指讚對方嘅打扮？

買左部相機，想脫宅，加入龍友團。但因為自己太懶就繼續宅。會打機，夏天會游水，行山就少左。Dead air 成日都有控制唔到

如果好睇就會。

你啲活動好個人，影相好難繼續話題，除非化show旅行相，然後將話題帶去旅行啦，講下旅行嘅特別事

講完，都覺得自己好毒

我呢個係毒撚象徵

定你個圈子真係冇女仔朋友
樣靚仔 溝通到都溝到女架喎

我個人覺得唔太熟或者對方未對你心動前唔好講。唔熟會覺得你輕浮，特別係戒心嘅女仔，會有唔好嘅印象，覺得你係女都咁好。

女性圈子真心細。主要係自己唔肯主動識人掛

唔到嘢仲有冇邊方面入手？

其實圈子細，唔肯主動識人，應該真係好難岀pool，特別如果係靚仔，可能會俾人覺得多人追而卻步，覺得你點會無女。
相反靚女會比較多勇者肯試

點解會細？番學番工呢？

佢串緊你 唔靚仔都溝到女

Btw 係咪啲街市阿姐叫你靚仔咋？

係，我都覺。想解決呢個問題，不過有時真係好睇心情，就好似開呢個post 咁。

中學時男校返工全男你話細唔細

我覺得相對起岀pool，你應該試下面對真正嘅問題，點解自己興趣都懶咗？行山少咗，做好多野好似都無乜動力？係最近嘅個月嘅社會事件影響定係有其他原因？

定係你睇唔明？覺得你睇唔明我講既嘢

咁啊 參加興趣班或者上網識下

最近社會問題，真係好影響情緒。不過主要係呢個問題。應該性格問題，需要改變先得

有諗過興趣班，到唔知有咩班可以參加而有幫助

其實我覺得可以培養一啲團體啲嘅興趣，或者去下meet up join下行山gp，當識下人先，慢慢黎，有時緣分來了就會有拖拍。
我自己就對boardgame有興趣

不如試下做尖！

有時真係好講緣份，係你既就係你，當然要自己爭取下，呢個道理我都明。board game都想玩下

做尖真係有幫助？尖房係咪好多女？

Meet up有好多board game gp，幾十蚊就可以join，可以試下。同埋玩board game無乜壓力，唔洗搵話題

上個月朋友有叫我dl ，唔夠10分鐘就俾我del 左

點解呀

Down 完之後，覺得興趣不大，直接del 左你參加開呢啲活動？

我唔知喎 但溝唔到女 都操到個body當bonus 嘛不過我見尖房一定有女嘅 依家好多女仔都會做尖

之前follow開嘅board game gp喺北角，遲啲嗰場搬去觀塘會參加呀！我覺得meet up係要啲時間睇下活動，篩選啲感覺唔係為識女or仔嘅活動，因為有好多party

意見接受，等我有一刻衝動既話會操操佢

巴打高唔高

好矛盾，想識女or男，但又篩選只為識女or 男既活動。

講到高度已經係罪黎，唔多唔少170毒撚象徵矮。

咁有啲女仔會鍾意啲木獨男仔嘅

即係有啲真係擺明一班岀黎玩嗰啲活動呢，你join只會覺得格格不入，不過如果純溝女，你夠高汁應該會有女主動識你。如果你想要呢種可以去。但如果唔係呢，咁嗰目標應該係培養興趣>識朋友>識女 咁樣一步步做啦

咁我大概明白了...巴打快啲去參加興趣班啦

170又真係不過香港好多細粒女仔，大把市場啦

我覺得靚仔要嚟望就夠，就算有好感都唔會俾佢知

我都係望下ff下就Ok

唔木獨都唔活潑，正常

記住先

唔好咁啦靚仔冇得補救？

冇用，細粒女都鍾意180

可唔可以話我知？

唔好淨係望，行出多步好冇？

好難無乜自信

靚仔搭救囉

搭救唔到幾多原來幾靚仔都冇用，175以下都係罪

俾啲信心你。互俾得唔得，起碼冇咁痛

抱抱
其實仔都好過女，超碼到三十幾四十都會有市場
女嘅過咗二十打後
巴打岀黎做嘢了？

係，已經好幾年了

女既35都有市場，打扮下絕對冇問題。

我諗我同你差唔多年紀
二十中左右，其實你行岀一步，我估會有女埋身

無錯
靚仔無乜安全感

可以…如果有

同埋好似嗰樣普通嘅啲，會有閒言閒語

我應該大你少少，黎緊要改變下心態女其次，努力脫毒先

咁你無問題啦

其實大家都一樣，女覺得靚仔冇安全感。男都係覺得靚女冇安全感。不過知自己定力夠，尊重心非常強。

好

有改變先有希望

其實覺得自己冇問題，只係冇動力。身邊男性朋友成日屌鳩我，點解要摺埋，只要我肯基本上得

會努力，俾啲時間我

你可能未遇到好有好感嘅女仔，所以一直佛係狀態，未有戰鬥力

其實我覺得最後都係睇feel架咋 巴打 外表真係唔係咁重要
我身邊都有靚仔 但冇興趣

仲有一樣嘢，通常遇到靚仔都會ff到佢好好
如果接觸咗，發現到啲衰嘢，就會好失望
所以寧願繼續ff

俾你講中左，佛係

呢個絕對同意，試過有幾個女仔，但真係冇feel 。

呢樣真！幾靚仔都好，睇得多會變無感，然後都係focus番性格

相反，如果性格好或者相處落有feel，就會愈睇愈順眼，就算其他人覺得個樣麻麻地，係自己眼中都會覺得佢好charm

唔只靚仔，我係用扣分制，所以識人，我對佢嘅分數只會越來越低

絲打試下用加分制，搵下對方值得欣賞嘅地方
我覺得兩個人相處，學識放大優點，縮細缺點，會開心啲睇人都會順眼啲

所以話，好多時了解之後就會分開。但又唔想咁易就咁完

係，我唔需要靚女，但起碼性格要好要夾到。覺得自己鍾意一個人就會非常認真

可唔可以指點下點樣扣分。下次我注意下

認同，有加有減機制

你講緊係拍拖拍到因了解而分開，可能係價值觀或者想行嘅路開始有分歧，層次深啲

我指嘅係”觀賞用靚仔”真係望下就夠，如果下一秒見到佢食煙就無晒幻想，膚淺好多㗎

其實我都覺得係有問題，可能係我未夠鐘意又好快放棄。
我中小被男仔bully 過，所以對男性有恐懼，戒備心好重。

睇緣份啦 慢慢黎啦 唔急嘅除非你已經30歲

有兩個大原則我係一定揸得好緊
守時 同 誠實
無以上兩樣，基本可以byebye

前題係，你要俾機會自己/對方，去嘗試相處互相了解，夾唔夾都會有一個磨合期

我覺得，唔需要有非常大好感先俾機會，有少少好感都可以試下了解下對方

可唔可以要求冇咁高當然我都會”觀賞靚女”。一旦發現誤點，幻想會破滅

仲有好多小細節
但係呢岀𨋢又或者岀岀入入幫手擋門，讓女仔過呢啲小細節，我覺得做咗會加分，雖然好簡單，但唔係個個做到

抱抱你先
bully你個啲仆街會做成世單身狗

你需要一個暖男

咁絲打，你都需要改變下自己啦。一齊加油啦，我地唔應該太自我中心，試下係人地角度望望

過多幾年就30了

我講我啫

我都想要暖男，剩係暖我一個

冇圖你話你係何已完都得㗎啦

其實守時可以放寬少少不過誠實好重要

以前約frd真係一分鐘都西面，以家放寬至15分鐘

呢個同意。

簡單啲黎講，細心好重要，但唔好要求過高，會反效果

係呀，不過如果真係對一個人順眼，其實做唔做到都無乜所謂，不過係開頭有個好印象

祝福巴打

做得太多，會變大眾暖男

我都想抱抱

我都想要個暖女

信住先啦

你執得太緊，有時真係避免唔到

有時出街，真係會事先準備下，睇下有咩需要留意，不過有時真係會忘記，呢樣嘢發自內心

我都祝福絲打

俾返少少自尊心我地啦

抱晒你倆個

就係想你哋有番少少自尊，所以有啲暖男行為留番俾有好感嘅女仔先做啦

我都係之前我係有人追，但我總覺得我會傷害到人，所以都冇開始過拍拖。

例如幫女友拎手袋。。。真係唔得，男人老狗拎手袋除非女仔唔方便拎，男仔可以幫下拎就冇問題姐

好暖

幫女友拎手袋真係勁狗公，以前男朋友幫我拎袋我都唔鍾意，我寧願佢幫我袋緊啲重嘢就算
男朋友要嚟錫㗎嘛，點解要做人肉袋架

讚。起碼你明白呢個道理，唔好太港女就得。

巴打，你要努力啦。

多謝你，但係我係因為有個仆街老豆，所以我寧願吾拍拖都要做好人。

我本身都唔係港女
可惜港女先受歡迎有仔溝，如果我係港女，就唔使係到叫春了

家庭問題，都好大影響

你錯啦，身邊朋友都唔鍾意港女。覺得係啲賤男先會溝港女，性格相似

唔好咁啦，希望在明天

咁你都請左我食檸檬啦

冇啲咁既事，一係你請返我食檸檬啦

你好，受唔受溝？

真中學女校 上到U都係慣同女仔玩多 成個生活圈子都係女

慘慘慘慘慘慘慘慘

巴打都係，一齊加油

原來樓主溝緊囡囡了，咁我收皮先了

你望清楚先啦

你笑得好奸，你唔係好人，咪過黎

有冇可能吹返1001？定係已經完左？

行緊過黎

咁我為有走啦

我仲有機？

唔好走啦

呢句應該我問我都想踏出第一步

你呢個壞人，走開啊

發覺冇共同興趣，真係好難維持落去，會冇話題

我係一個壞左既人

係㗎，就好似依家我同你咁，維持唔到落去了

你依家冇左靈魂添

最怕空氣突然安靜~~
放低你tg

五月天

識啲嘢之前無限loop

點解呢到咁多感性文

好浪漫

你追曬成個post 未？

貼自己相上嚟睇睇

冇啊冇啊冇啊啊啊啊啊啊啊啊

未呀

點解要溝女？

利申: 俾女溝

話我知邊到重點

仆街，笑到連十二指腸都噴咗出嚟
巴打真係好幽默

因為冇女溝
所以要溝女
滿唔滿意？

全部都係重點

係，做人最緊要開心。
我努力緊

咁sad 冇時間睇

我會俾時間你睇

ok

真係笑撚到我碌地

溝仔囉

果刻俾唔到反應

唔搞gay ，你溝其他仔啦，唔好搞我。

最怕朋友突然的關心~~

會唔會有人今晚12點同我講happy birthday 呢

想俾人關心

我ex話我7.5-8分我到而家都唔知個標準係咩
7.5/10到底算點？

你鬧得啱，不過俾少少私人時間黎啦

Happy Birthday To Me

長期抗爭 抗爭融入生活 所以溝女有咩問題 利申發夢發到好前

你可以睇下台灣黑男丘比特。分數問題幫到你雖然大家俾既分數都太客氣。

預左等陣同自己講，自己生日歌俾自己聽。

鍾意你呢句

唔好咁灰

習慣左，唔灰

Same
仲要唔識打扮 講嘢又廢 完全唔識點識人

識打扮多嘢講 但係就冇咩動力去搵女

唔好係我面前除褲呀

個人理解靚仔但鍾意摺喺屋企叫宅
係生活習慣同個性
但平時點都會吸引到女
同條件無關
極端例子金城武

毒撚係指外內在條件會令女仔望到會避啲
所以唔會有毒撚靚仔

笑柒 ching用你既依身溝通技能去溝女 實掂

你好，受唔受溝

打扮方便，我有。本身有近視，同朋友出街時會戴con ，都會gel 下個柒頭。所以啲人先唔信我單身

笑死 第一句就問人受唔受溝

係，我就係咁樣覺得溝女好曬精神

等睇有人同樓主講happy birthday

我拉返條褲先，你唔好亂黎

唔信都冇辦法

生日快樂

真唔真？你願意俾我試鍊嗎？有咩不足可以話我知，我改

就係唔受仔溝

咁應該點？

溝我

無所謂 當識個朋友 ching可以留低tg

呢到成班 情聖 教你

好啊，俾啲時間我，我要諗諗點溝

我平時去街市D姐姐都叫我靚仔

中point

等睇樓主出pool

知唔知點解愛馬仕會倒追電車男啊？唔係因為佢係毒撚啊，係因為個演員係山田孝之啊

問題係我工作環境全部都係仔，清一色

望有呢日

長知識

同我講聲生日快樂得唔得？

等睇樓主同我出pool

一齊加油啦

#745
一早係00:00講左la

多謝你，你係第一個

樓主唔理我

咁肯受溝未

Sor 漏左，多謝你

呢句等我黎問你啦，你受唔受溝

理你

巴打，不如講下你，出pool 未？毒唔毒？

未出，年紀應該同你差唔多，興趣唔多（音樂、讀書、YouTube）

日日返工忙到死，都冇心情識人la

我覺得我唔係毒，係厭世

唔洗咁直接問我毒唔毒

TG 對我黎講太高科技，未用過

我對毒定義係鍾意日本嘢果啲，而我唔鍾意。鍾意留下屋企宅。都係睇戲，劇，YouTube 等等，同你情況差唔多

唔怕啦，同你一樣

我都基本上無用，係呢排社會問題先用tg睇資訊

唔知將來幾十年點過

唔想咁就一世

真係唔知，其實一路都好迷茫。前面好亂。

我都想charm d 文青 d ，最近真係好頹

終有一日我會成為陽光男孩。
女？不成問題

夠鐘食藥訓教

以前都叫有少少女性朋友
但係時間一過 又開始慢慢疏離

我最期待的畫面出現了

你期待的畫面係樓樓樓上出現過晒啦

無圖點討論

happy birthday~射手仔

一出街食碗麵都大把女溝啦
靚仔嘅話

笑咩阿，講！你係咪都係毒撚靚仔！？

巴打加油，陽光男孩

過程黎，好多時都係咁

多謝你

不如期待你下一個女朋友仲好

樓樓樓樓樓樓樓樓....上都出現過曬。

就討論冇圖

生日，俾我放假休息下好冇？

多謝你，你咩座？

講就勁

應該有好多毒撚靚仔

一樣射手
就係睇到咁啱一樣星座
所以同你講聲生日快樂

你生日過左未？未過到時同你講

未過下星期先
不過唔使啦 我對生日冇乜太大感覺

下星期開始每日就同你講生日快樂，實有一日中會唔會好痴線

笑咗覺得有啲可愛
不過有心啦~
我同你講生日快樂又唔係為咗要你同我講返

被拒絕左，毒撚我會慢慢習慣

唔好sad

Sor囉我唔知我咁樣係拒絕左你
就咁睇你講嘢我又唔覺得你好毒撚喎
照計應該識到唔少女性朋友
btw如果真係想祝我生日快樂嘅話
咁就下個禮拜日記得去民陣個集會啦

希望在明天

會記得去

早晨，不過我要訓覺了

而家先訓

宅宅生日放假係屋企訓覺

可能尋晚太多陌生人同樓主講生日快樂，所以興奮得濟失眠

唯有祝你好運
首先健康減左肥
識d 正面嘅朋友
點都無死嘅

人地背後幾廿個個sp唔同你講者

唔夠靚仔咪唔勁

話明宅，緊係留係屋企訓啦有朋友叫今晚食飯，我都推左

係開心既，happy birthday to me~~~

一啲都唔肥，依家努力認識緊正面朋友

可能真

唔勁都可以靚仔，靚仔都可以唔勁

約你都唔出，又話努力緊行出第一步

因為你呢句，改左放假先出今日攰，唔出

做人日日都好攰㗎啦

係睇我名就知，會盡量向好方面諗，你都係

我呢幾年生日都無特登同朋友食飯，係夾埋同月份生日嘅朋友一齊食就算
不過有人記得自己生日係幾開心嘅
就算宅，都想有人關心同記得，係咪男女朋友都無所謂

有人記得自己生日，或者同你慶祝係開心既。宅唔係問題，但唔好同社會脫節，會冇朋友，辛苦既係自己。

我有朋友架

冇話你冇朋友

掂 有機做個fd 比我感染下

呢個係想點

實有機會

打你pat pat

人黎，同我拖出去重打58大板

靠樣又駛乜勁
又唔係靠實力

邊個話架，如果你靚仔，但行為on鳩都會嚇走人
相反實力唔同，樣一般，靠實力一樣得。

巴打屬於有邊樣？定係兩樣都有

咁你唔郁咪立於東方不敗之地
我兩樣都無 日日俾條女串

係咁𠲖，拍兩下好了

得閒去下夏威夷開心下仲好唔洗理其他人

仲以為你會問點解會係58

今日學緊點用，唔識hide 自己電話number

點解既點解既

點解嘅？點解嘅？

我教你吖

好簡單

因為想㩒錯本身諗住50

大叔你好

唔話你知，自己估下

好好人

好有愛

香港人真係好有愛

想

你咪唔好講囉
我自己睇樓樓樓上啲reply

做咩出貓，出貓係唔啱㗎

你唔公平嘛
話俾人知，唔話俾我知

你聽我解釋先啦
因為金融哥哥個名，所以我先唔洗佢估
你咁愛膝頭哥，應該係唔會認輸既人

你

俊哥，講下笑，唔好認真

我而家tg識hide number 但係d人都係可以call 我

你俾我睇睇你setting

安唔安全

我鍾意自己對膝頭哥關認唔認輸咩事喎
明明就係你大細超個金融弟弟
明晒

唔識講嘢咪咁
識講嘢嘅唔會令對方難堪

見過好撚多靚仔靚女話自己毒撚無朋友
咪又係大撚把朋友，假撚到呢
一約出街就話有嘢做，真正嘅毒撚係一呼即應

我都係咁

金融哥哥，快啲出黎幫我解釋

經驗不足，原諒下

有時要工作，加打機，睇片，覆人都要睇心情架

我都要做嘢、讀書、睇新聞、温習都忙過閪咁啦
我都未出聲話攰，真係無心聯繫就算
我真係唔明點解靚仔靚女戈啲係特別唔想畀人知道佢地嘅生活，同佢地打交道真係零舍辛苦，收收埋埋咁，有時仲要作啲鳩屎大話，真係同普通玩得埋嘅fd玩算

膝頭哥

好認真

？

佢冇心大細超我既

佢而家想你返黎

喂，幫左你喇，快d黎happy ending

好似經歷過一d野

其實唔止靚仔靚女鍾意收收埋埋，當然每個人都想有少少私隱唔想講。賤人街上大把，睇你識唔識到好人啦

對認真人講認真話

睇咗前面幾頁
見到你話見靚女就想識
代表你無真心鍾意過人
你唔係真心鍾意一個人好難去改LOL

靚女邊個唔想識，但要睇性格。
好多年冇拍拖，忘記真心鍾意一個人係點

真心鍾意一個人就係
佢未必係靚女未必係最靚
但就特別鍾情於佢
並唔係隨街望到一個靚嘅就替代到
會有一定程度嘅思念
就算無特别嘅興趣
都會嘗試去瞭解同學下佢嘅興趣
否之你都唔會好有動力去改變

你以為完？故事啱啱先開始

大超今晚去女朋友屋企，細超留係屋企食自己

係領悟到一啲嘢

佢吸引到你，而你又肯為佢付出，融入人地。係愛啊哈利

講咁多大話，友誼都玩唔長，同假人做fd好攰

人人都要愛護膝頭哥㗎啦，你唔愛㗎咩？

劇本都未有，何來故事

原來你哋已經發展到呢個階段了

有時太認真先係攰嘅主要原因
你試下唔好太著緊，放鬆啲去諗同處理呢段關係，可能會無咁唔開心

唔想猜度人地心思
可能我直腸直肚，對於成日講嘢hea鳩我戈啲人覺得好攰，仲要諗人潛台詞。
所以堅持唔到同啲虛偽嘅人玩，玩唔長

我以前都係咁，莫講話新識的朋友/有好感的朋友，就算係舊底的fd都會因為佢哋hea我會唔開心
然後自動疏遠佢哋，搞到愈來愈宅
但咁樣其實無開心到，只係逃避咗

我依家諗通咗了，覺得唔需要對個個都太緊張太上心，咁會逼死自己，太chur亦會令對方有壓力，輕鬆啲先可以行得遠睇得遠

冇緊張佢地啲言行，只係咁撚假佢地唔攰架咩，唔怪得佢地咁少朋友，啲朋友見佢地咁撚假都好難再進一步熟；真朋友講真話先探討到問題同改善到自己，當下我都扮唔知，但同其他朋友討論就知條友古惑

可能有啲靚仔靚女覺得自己係外表上有優勢，性格幾差都會有人埋身
又有啲人係剛剛相反，唔想因為生得靚俾人攞著數所以防禦心比較強，個人就會西啲

後者都有嘅，但唔係我嘅fdzone入面
前者我遇比較多，所以佢地啲人際關係炒晒車唔係無原因

我反而唔鍾意啲人懶係同個個都fd，想please晒全世界咁
如果唔鍾意，同對方保持適當距離係一種禮貌

出到黎社會你會發現好多假人，其實睇你適唔適應到，你唔想同融入假人，咪唔好理佢地。亦有啲人對住咩人咪做返咩人。主要啲你點諗。but 對得呢啲人多真係好攰。

咁膝頭哥真係好幸福，羨慕

寫緊，俾啲時間我。

會唔會繼續發展到下下下個階段呢？

你已經成為智者明白個道理。

真朋友唔需要多。傾到心事既一兩個就夠。

以前成日想please哂所有人，後來覺得太辛苦所以而家合則來，不合則去，無謂委屈自己

主要係睇你有幾看重呢個朋友。真朋友，佢地平時都有hea我，或者我都有hea佢，但大家唔會嬲。一旦對方出事，大家都會企出黎幫。

你快啲脫宅啦

I know that feel ，以前被人bully過，嗰人好敏感多疑，覺得對方hea我係唔當我係frd，然後會覺得與其人地疏離我先，不如我主動疏離 好似無咁傷

對住呢啲人多，慢慢你就會吸收經驗，知道之後點處理。

覺得靚仔靚女其實好恐怖不解釋了，自己體會。

申利:唔係話所有靚仔靚女。

原來你好多fd你叫我地呢啲小毒毒點算

認同。

做咩失蹤左兩日

你覺得佢疏離你，佢覺得你疏離你。咁就....

有兩日咁多咩
尋晚去咗買新手機搞咗勁耐

所以後尾係我同對方絕交，不過係因為嗰朋友講大話俾我識穿而對方唔肯認，我嬲得濟無同對方講過嘢

黎緊呢個月都轉手機係時候要同部6s講拜拜

識穿又唔認，呢個係咩心態？還是病態？

分離從來不易，這個你我早已知。

真係遇到愛嘅就自然想付出
連付出都懶姐係未遇到
姐係純粹無伴想拍散拖嗰啲

你同金融哥哥？點知你哋喎

寫緊大叔的愛劇場版 之 大嬸的愛？

脫緊㗎啦

我都係同部用咗4年嘅6s講byebye 喎

或者我仲未遇到？

從不喜歡孤單一個，可惜偏偏孤獨一個

死要面吧

我金融哥哥關係非比尋常

你聽我解釋先啦

想有個可歌可泣，驚天地，泣鬼神。
浪漫的黎又帶點悲傷，九曲十三彎。
每次男主角出現時，都會點起手上飛煙，滄桑的眼神，憂鬱的身軀使你無法抵擋。

一舖自摸十三么就這麼誕生

脫緊

我都係4年，其實唔想換，對部6s有感情。

無奈....始終都要說再見

你俾少少面我好唔好

諗住換咩機呀，我換咗11

都唔知呀，可能對方覺得我小事化大，唔知點處理，我最後係嗰一gp中學嘅frd無講嘢直到畢業

11 pro 256G ，想要綠色。綠色啱我

好複雜，始終唔知你中學咩情況。
不過最緊要自己點諗。
點樣令自己活得精彩快樂，係一種學問黎。

活在當下。

我都覺得好靚，不過太貴就無買，同埋我用不着啲功能

劇情爛過cctvb

唔好咁啦

不如你試下寫？寫完，我俾建議你

突然諗到呢首歌

其實11都夠用，因為買左部相機學緊攝影，所以對鏡頭有啲興趣就揀左11pro

回憶有開心同唔開心，過咗去就唔好再諗了，大個女知道點處理得更好就得啦

我覺得每一個唔開心的回憶都係學習機會，令自己成為一個更好嘅人嘅機會

我幾時有唔俾面你

絕對同意，失敗係俾機會你去了解，改變。

好啦好啦，你講啊
搞到好似我蝦你咁

我嘅劇本得女主角一個人，無男主角

你話唔俾面 佢話唔賞面 似為名節做奴隸
你都咪話唔俾面 咪話唔賞面 似用人臉做錢幣

至驚至驚你地唔俾面

金融哥哥一日唔出現，謎團一日未解開

支筆係你度，加定唔加係睇你。

建議 : 加啦，冇男主角好慘架

一般啦
我性格直不甩，啲fd話好正

你d歌拍得住流行經典五十年

男主角可能未出世

直不甩係幾正不過都要睇點樣直不甩法

又咁啱知道有呢首歌

金融哥哥始終都係唔出現。

完左呢個post ，唔再開<毒撚2>了
就黎1001

咁生佢出黎啦

暴露年齡系列

恭喜樓主脫毒了

我自體繁殖個仔出嚟做我劇本嘅男主角？

前前前前....已經講左年齡

我都想脫毒，可惜脫唔到，未有呢個動力脫

你好宅咩？講下你平時生活習慣，性格外表。
幫你改下，睇脫唔脫到毒。一齊脫

我知啊，弟弟

當呢個po去到1000的時候，就係你開始脫的時候

唔想公開自爆
我唔得，樓主都一定得

姐姐你幾大，會唔會我大過你

呢個post 完左，都脫唔到。不如你開post ？

絕對唔會大過我
fced

不了，我諗住等下一個宅宅/毒毒開post再圍爐吹水

邊有咁易自爆

有冇3字頭？

用不傷人的其他方式抽水
同埋可以兩脇插刀到，但借錢不了

有……

Add 我，我身邊有好多3字頭，可以幫到你，唔啱既，吹水都得

借10蚊黎得唔得

快啲出pool 啦

絲打 有冇興趣大家認識下先?

巴打好勇敢，想跟巴打學嘢

一睇就知唔係毒撚

唔好串我啦

係靚仔大把女主動痴埋黎

唔會